msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-01 20:36+0800\n"
"Last-Translator: Fanlan1210 <fanlanzhang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <http://translate.multimc.org/projects/"
"multimc/multimc5/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"POT-Creation-Date: \n"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:20
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About MultiMC"
msgstr "關於MultiMC"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:100
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:106
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:216
#, fuzzy
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:9pt;\"><br /></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Oxygen-Sans'; font-size:11pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Sans Serif'; font-size:9pt;\"><br /></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:116
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Platform:"
msgstr "平台："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:126
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build Number:"
msgstr "修訂版本號："

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:136
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Channel:"
msgstr "頻道:"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:149
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>MultiMC is a custom launcher that makes managing "
"Minecraft easier by allowing you to have multiple instances of Minecraft at "
"once.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>MultiMC是個第三方的啟動器，它讓你能夠在一個啟動器裡更輕"
"鬆的管理多種情形的Minecraft。</p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:168
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "© 2012-2017 MultiMC Contributors"
msgstr "© 2012-2017 MultiMC 貢獻者"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:207
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Credits"
msgstr "作者群"

#. Hey, Translator, feel free to put credit to you here
#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:230
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "No Language file loaded."
msgstr "中文(台灣)翻譯:Fanlan1210 與 其他在Weblate上做出貢獻的人們"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:241
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:276
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Forking/Redistribution"
msgstr "分支專案/重新發佈"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:282
#, fuzzy
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">We keep MultiMC open source "
"because we think it's important to be able to see the source code for a "
"project like this, and we do so using the Apache license.</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">Part of the reason for using "
"the Apache license is we don't want people using the &quot;MultiMC&quot; "
"name when redistributing the project. This means people must take the time "
"to go through the source code and remove all references to &quot;"
"MultiMC&quot;, including but not limited to the project icon and the title "
"of windows, (no *MultiMC-fork* in the title).</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\">The Apache license covers "
"reasonable use for the name - a mention of the project's origins in the "
"About dialog and the license is acceptable. However, it should be abundantly "
"clear that the project is a fork </span><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt; font-weight:600;\">without</"
"span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:11pt;\"> "
"implying that you have our blessing.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Oxygen-Sans'; font-size:11pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\">我們認為對這樣一個專案來說，可以查看原始碼是"
"十分重要的一件事。所以，我們使用Apache授權條款讓它保持開源。</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\">使用Apache授權條款的一個原因是，我們不希望讓"
"這個項目在被別人修改並重新發佈時依然使用「MultiMC」這個名字。這意味著開發者必"
"需花費時間從原始碼中找出所有與「MultiMC」有關的資訊並刪除它們，包括但不限於專"
"案的圖示和軟體的名字。（軟體名字不允許使用「MultiMC-fork」）</span></p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px; font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Bitstream Vera Sans';\">Apache授權條款允許重新發佈時對原專案名的合理"
"使用——比如在關於對話方塊和許可證中提到原專案是可以接受的。但是，一定要明確說"
"明這個專案是一個分支專案 </span><span style=\" font-family:'Bitstream Vera "
"Sans'; font-weight:600;\">而不是</span><span style=\" font-family:'Bitstream "
"Vera Sans';\"> 含糊其詞的暗示。</span></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:309
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About Qt"
msgstr "關於Qt"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.ui:329
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:99
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:100
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:103
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build Number"
msgstr "修訂版本號"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:108
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:39
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Welcome! If you're new here, you can click the &quot;"
"Add&quot; button to add your Mojang or Minecraft account.</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>歡迎! 如果你剛來到這裡，你可以點擊「新增」按鈕來新增你"
"的Mojang或Minecraft帳號。</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:56
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:63
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:83
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Set the currently selected account as the active "
"account. The active account is the account that is used to log in (unless it "
"is overridden in an instance-specific setting).</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>將當前選擇的帳戶設置為主要帳戶。主要帳戶會用來登入你的"
"遊戲（除非它被特定的專案設定覆蓋）。</p></body></html>"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:86
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Set Default"
msgstr "設為預設(&S)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:93
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Set no default account. This will cause MultiMC to prompt you to select an "
"account every time you launch an instance that doesn't have its own default "
"set."
msgstr ""

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:96
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&No Default"
msgstr "取消預設(&N)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:103
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Opens a dialog to select and upload a skin image to the selected account."
msgstr ""

#: src/application/pages/global/AccountListPage.ui:106
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "&Upload Skin"
msgstr "上傳皮膚(&U)"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.h:42
msgctxt "AccountListPage|"
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: src/application/pages/global/AccountListPage.cpp:74
msgctxt "AccountListPage|"
msgid ""
"Please enter your Mojang or Minecraft account username and password to add "
"your account."
msgstr "請輸入你的Mojang或Minecraft帳號名稱與密碼來新增你的帳號。"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:46
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "Analytics"
msgstr "統計"

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:47
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "We track some anonymous statistics about users."
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:48
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid ""
"<html><body><p>MultiMC sends anonymous usage statistics on every start of "
"the application. This helps us decide what platforms and issues to focus on."
"</p><p>The data is processed by Google Analytics, see their <a href="
"\"https://support.google.com/analytics/answer/6004245?hl=en\">article on the "
"matter</a>.</p><p>The following data is collected:</p><ul><li>A random "
"unique ID of the MultiMC installation.<br />It is stored in the application "
"settings (multimc.cfg).</li><li>Anonymized (partial) IP address.</"
"li><li>MultiMC version.</li><li>Operating system name, version and "
"architecture.</li><li>CPU architecture (kernel architecture on linux).</"
"li><li>Size of system memory.</li><li>Java version, architecture and memory "
"settings.</li></ul><p>If we change the tracked information, you will see "
"this page again.</p></body></html>"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/AnalyticsWizardPage.cpp:62
msgctxt "AnalyticsWizardPage|"
msgid "Enable Analytics"
msgstr "啟用統計"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:14
#, fuzzy
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Updating assets index..."
msgstr "正在更新assets檔案索引..."

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:20
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Asset index for %1"
msgstr "%1的Asset索引"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:63
#, fuzzy
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Failed to read the assets index!"
msgstr "讀取assets索引失敗!"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:69
#, fuzzy
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid "Getting the assets files from Mojang..."
msgstr "正在從Mojang取得assets檔案..."

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:83
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid ""
"Failed to download the assets index:\n"
"%1"
msgstr ""
"下載assets索引失敗:\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/update/AssetUpdateTask.cpp:88
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "AssetUpdateTask|"
msgid ""
"Failed to download assets:\n"
"%1"
msgstr ""
"下載assets檔案失敗:\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:92
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authentication server didn't send a client token."
msgstr "驗證伺服器沒有發送給用戶端憑證。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:97
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server attempted to change the client token. This isn't "
"supported."
msgstr "驗證伺服器嘗試修改用戶端憑證，這是不被支援的。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:109
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authentication server didn't send an access token."
msgstr "驗證伺服器沒有發送用戶憑證。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:154
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server didn't specify a currently selected profile. The "
"account exists, but likely isn't premium."
msgstr "驗證伺服器沒有指定已選擇的設定檔。帳號存在，但不像是可使用的。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:159
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid ""
"Authentication server specified a selected profile that wasn't in the "
"available profiles list."
msgstr "驗證伺服器指定了沒有在可用設定檔清單裡的設定檔。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:196
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authenticating: Sending request..."
msgstr "驗證中:發送請求中..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/AuthenticateTask.cpp:198
msgctxt "AuthenticateTask|"
msgid "Authenticating: Processing response..."
msgstr "驗證中:處理回應..."

#: src/api/logic/tools/BaseProfiler.cpp:29
msgctxt "BaseProfiler|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "Profiler已終止"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:36
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"The java binary \"%1\" couldn't be found. Please fix the java path override "
"in the instance's settings or disable it."
msgstr "未找到Java二進位檔案\"%1\"，請在實例設定裡覆蓋Java的路徑或禁用它。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:42
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"The java binary \"%1\" couldn't be found. Please set up java in the settings."
msgstr "未找到Java二進位檔案\"%1\"，請在設定裡設定Java。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:46
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Java path is not valid."
msgstr "無效的Java路徑。"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:64
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Checking Java version..."
msgstr "Java版本檢查中..."

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:86
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Could not start java:"
msgstr "無法啟動java:"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:90
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Could not start java!"
msgstr "無法啟動java!"

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:95
msgctxt "CheckJava|"
msgid "Java checker returned some invalid data MultiMC doesn't understand:"
msgstr ""

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Java is version %1, using %2-bit architecture.\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:127
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Your CPU architecture is not matching your system architecture. You might "
"want to install a 64bit Operating System.\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/api/logic/java/launch/CheckJava.cpp:133
msgctxt "CheckJava|"
msgid ""
"Your Java architecture is not matching your system architecture. You might "
"want to install a 64bit Java version.\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:846
msgctxt "ComponentList|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:848
msgctxt "ComponentList|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:266
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Some component metadata load tasks failed."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:518
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Conflicting requirements detected during dependency checking!"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:537
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Instance has conflicting dependencies."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:544
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid "Instance has unresolved dependencies while loading/checking for launch."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentUpdateTask.cpp:685
#, qt-format
msgctxt "ComponentUpdateTask|"
msgid ""
"Component metadata update task failed while downloading from remote server:\n"
"%1"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:17
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "複製實例"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:74
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:90
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "&Group"
msgstr "群組(&G)"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.ui:115
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "Copy saves"
msgstr "複製存檔"

#: src/application/dialogs/CopyInstanceDialog.cpp:54
msgctxt "CopyInstanceDialog|"
msgid "No group"
msgstr "未分類"

#: src/api/logic/minecraft/launch/CreateServerResourcePacksFolder.cpp:16
msgctxt "CreateServerResourcePacksFolder|"
msgid "Couldn't create the 'server-resource-packs' folder"
msgstr "無法建立\"server-resource-packs\"資料夾"

#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:69
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid "The wrapper command \"%1\" couldn't be found."
msgstr "找不到包裝指令\"%1\"。"

#. Error message displayed if instace can't start
#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:91
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid "Could not launch minecraft!"
msgstr "無法啟動Minecraft!"

#: src/api/logic/minecraft/launch/DirectJavaLaunch.cpp:121
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "DirectJavaLaunch|"
msgid ""
"Minecraft process ID: %1\n"
"\n"
msgstr ""
"Minecraft程序ID:%1\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:14
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:33
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Email / Username"
msgstr "電子郵件/使用者名稱"

#: src/application/dialogs/EditAccountDialog.ui:43
msgctxt "EditAccountDialog|"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.ui:14
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Export Instance"
msgstr "匯出實例"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:390
#, qt-format
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Export %1"
msgstr "匯出%1"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:399
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Overwrite?"
msgstr "覆蓋?"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:400
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "This file already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "此檔案已存在，你想要覆蓋它嗎?"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:414
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/dialogs/ExportInstanceDialog.cpp:414
msgctxt "ExportInstanceDialog|"
msgid "Unable to export instance"
msgstr "無法匯出實例"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:59
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:96
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:133
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:150
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "External Editors (leave empty for system default)"
msgstr "外部編輯器(留空以使用預設值)"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.ui:159
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Text Editor:"
msgstr "文字編輯器:"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.h:37
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "External Tools"
msgstr "外部工具"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:89
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JProfiler Folder"
msgstr "JProfiler資料夾"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:97
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:112
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:134
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:149
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:175
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:190
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:97
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:112
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking JProfiler install:\n"
"%1"
msgstr ""
"檢查JProfiler是否安裝時發生錯誤:\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:116
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:153
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:194
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:116
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JProfiler setup seems to be OK"
msgstr "JProfiler已正確的設定且安裝"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:126
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JVisualVM Executable"
msgstr "JVisualVM可執行檔"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:134
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:149
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking JVisualVM install:\n"
"%1"
msgstr ""
"檢查JVisualVM是否安裝時發生錯誤:\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:153
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JVisualVM setup seems to be OK"
msgstr "JVisualVM已正確的設定且安裝"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:164
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit Application"
msgstr "MCEdit程式"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:166
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit Folder"
msgstr "組MCEdit資料夾"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:175
#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid ""
"Error while checking MCEdit install:\n"
"%1"
msgstr ""
"檢查MCEdit是否安裝時發生錯誤:\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:194
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "MCEdit setup seems to be OK"
msgstr "MCEdit已正確的設定且安裝"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:201
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "JSON Editor"
msgstr "JSON編輯器"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:223
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: src/application/pages/global/ExternalToolsPage.cpp:224
msgctxt "ExternalToolsPage|"
msgid "The file chosen does not seem to be an executable"
msgstr "選擇的檔案似乎是不能執行的"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ExtractNatives.cpp:86
#, qt-format
msgctxt "ExtractNatives|"
msgid "Couldn't extract native jar '%1' to destination '%2'"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:36
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Checking for FML libraries..."
msgstr "正在檢查FML函式庫..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:60
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Dowloading FML libraries..."
msgstr "下載FML函式庫..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:88
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Copying FML libraries into the instance..."
msgstr "複製FML函式庫至實例中..."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:99
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
msgstr "在實例中建立FML函式庫資料夾時失敗。"

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:104
#, qt-format
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
msgstr "複製Forge/FML程式庫時失敗:%1."

#: src/api/logic/minecraft/update/FMLLibrariesTask.cpp:117
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "FMLLibrariesTask|"
msgid ""
"Failed to download the following files:\n"
"%1\n"
"\n"
"Reason:%2\n"
"Please try again."
msgstr ""
"下載下列檔案時發生錯誤:\n"
"%1\n"
"\n"
"原因:%2\n"
"請重試。"

#: src/api/logic/minecraft/flame/FileResolvingTask.cpp:13
msgctxt "Flame::FileResolvingTask|"
msgid "Resolving mod IDs..."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/flame/FileResolvingTask.cpp:115
msgctxt "Flame::FileResolvingTask|"
msgid "Some mod ID resolving tasks failed."
msgstr ""

#: src/api/logic/FolderInstanceProvider.cpp:444
#, qt-format
msgctxt "FolderInstanceProvider|"
msgid "%1 (Migrated)"
msgstr ""

#: src/api/logic/FolderInstanceProvider.cpp:393
msgctxt "FolderInstanceStaging|"
msgid ""
"Failed to commit instance, even after multiple retries. It is being blocked "
"by something."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/update/FoldersTask.cpp:17
#, fuzzy
msgctxt "FoldersTask|"
msgid "Failed to create folder for minecraft binaries."
msgstr "為Minecraft二進位檔案建立資料夾失敗。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:44
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Loading version information..."
msgstr "載入版本資訊..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:81
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to download version info files."
msgstr "下載檔案版本資訊時發生錯誤。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:89
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Reading file list for new version..."
msgstr "讀取新版本的檔案清單中..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:102
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Reading file list for current version..."
msgstr "讀取目前版本的檔案清單中..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:117
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Processing file lists - figuring out how to install the update..."
msgstr "處理檔案清單中 - 正在確定安裝方法..."

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:125
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to process update lists..."
msgstr "處理更新清單失敗。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Downloading %1 update files."
msgstr "下載更新檔案%1中。"

#: src/api/logic/updater/DownloadTask.cpp:148
#, qt-format
msgctxt "GoUpdate::DownloadTask|"
msgid "Failed to download update files: %1"
msgstr "下載更新檔案失敗:%1"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.ui:14
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Pick icon"
msgstr "選擇圖示"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:62
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Add Icon"
msgstr "新增圖示"

#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:64
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Remove Icon"
msgstr "移除圖示"

#. The title of the select icons open file dialog
#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:101
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Select Icons"
msgstr "選擇圖示"

#. The type of icon files
#: src/application/dialogs/IconPickerDialog.cpp:104
msgctxt "IconPickerDialog|"
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:29
#, qt-format
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Copying instance %1"
msgstr "複製實例 %1"

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:45
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Instance folder copy failed."
msgstr "實例資料夾複製失敗。"

#: src/api/logic/InstanceCopyTask.cpp:60
msgctxt "InstanceCopyTask|"
msgid "Instance folder copy has been aborted."
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceCreationTask.cpp:23
#, qt-format
msgctxt "InstanceCreationTask|"
msgid "Creating instance from version %1"
msgstr "正在從版本%1建立實例中"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:41
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Downloading modpack:\n"
"%1"
msgstr ""
"正在下載模組包:\n"
"%1"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:47
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Modpack download"
msgstr "模組包下載"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:77
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Extracting modpack"
msgstr "解壓縮模組包"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:85
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unable to open supplied modpack zip file."
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:110
#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:171
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Archive does not contain a recognized modpack type."
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:126
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Failed to extract modpack"
msgstr "模組包解壓縮失敗"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:153
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not fix permissions for %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:199
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not understand pack manifest:\n"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:210
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not rename the overrides folder:\n"
msgstr "無法重新命名覆蓋的資料夾:\n"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:216
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"The specified overrides folder (%1) is missing. Maybe the modpack was "
"already used before?"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:230
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unknown mod loader in manifest: %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:243
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Mysterious trailing dots removed from Minecraft version while importing pack."
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:259
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Could not map recommended forge version for Minecraft %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:308
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Mod download"
msgstr "模組包下載"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:324
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "This 'Folder' may need extracting: %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:336
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid ""
"Nesting modpacks in modpacks is not implemented, nothing was downloaded: %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:341
#, qt-format
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unrecognized/unhandled PackageType for: %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:361
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Downloading mods..."
msgstr "正在下載模組包..."

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:368
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Unable to resolve mod IDs:\n"
msgstr "無法解析模組IDs:\n"

#: src/api/logic/InstanceImportTask.cpp:178
msgctxt "InstanceImportTask|"
msgid "Instance import has been aborted."
msgstr ""

#: src/application/InstancePageProvider.h:38
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Loader mods"
msgstr "已載入模組"

#: src/application/InstancePageProvider.h:41
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Core mods"
msgstr "核心模組"

#: src/application/InstancePageProvider.h:45
#: src/application/InstancePageProvider.h:54
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Worlds"
msgstr "世界"

#: src/application/InstancePageProvider.h:67
#, qt-format
msgctxt "InstancePageProvider|"
msgid "Edit Instance (%1)"
msgstr "編輯實例(%1)"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:60
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Auto-detect..."
msgstr "自動偵測"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:67
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:74
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:106
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "允許Minecraft使用的最大記憶體使用量。"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:99
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最小記憶體使用量:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:179
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最大記憶體使用量:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:128
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft啟動時的記憶體使用量。"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:150
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "用於儲存Java類別的記憶體使用量。"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:45
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Java ins&tallation"
msgstr "Java安裝(&T)"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:87
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Memor&y"
msgstr "記憶體(&Y)"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:186
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Note: Permgen is set automatically by Java 8 and later"
msgstr ""

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:199
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Java arguments"
msgstr "Java參數"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:231
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Game windows"
msgstr "遊戲視窗"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:240
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Game Window"
msgstr "遊戲視窗"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:252
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Start Minecraft maximized?"
msgstr "Minercaft啟動時最大化?"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:261
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Window height:"
msgstr "視窗寬度:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:268
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Window width:"
msgstr "視窗高度:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:312
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Conso&le Settings"
msgstr "控制台設定(&L)"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:338
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Show console when the game crashes?"
msgstr "遊戲崩潰時顯示控制台?"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:371
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Cus&tom Commands"
msgstr "自訂指令(&T)"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:324
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Show console while the game is running?"
msgstr "遊戲執行時顯示控制台?"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:331
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Automatically close console when the game quits?"
msgstr "離開遊戲時自動關閉控制台?"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:362
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Custom commands"
msgstr "自訂指令"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:383
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Post-exit command:"
msgstr "啟動後指令:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:393
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Pre-launch command:"
msgstr "預啟動指令:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:403
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Wrapper command:"
msgstr "包裝指令:"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.ui:416
#, fuzzy
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Pre-launch command runs before the instance launches "
"and post-exit command runs after it exits.</p><p>Both will be run in "
"MultiMC's working folder with extra environment variables:</p><ul style="
"\"margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; -"
"qt-list-indent: 1;\"><li style=\" margin-top:12px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_NAME "
"- Name of the instance</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\">INST_ID - ID of the instance</li><li style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">INST_DIR - absolute path of the instance</li><li style=\" "
"margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-"
"block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_MC_DIR - absolute path of minecraft</"
"li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_JAVA - java binary "
"used for launch</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:12px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\">INST_JAVA_ARGS - command-line parameters used for launch</li></ul></"
"body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>預啟動指令在實例啟動前執行，啟動後指令在實例結束後執"
"行。</p><p>兩者將會在MultiMC所在資料夾使用環境變數:</p><ul style=\"margin-"
"top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; -qt-list-"
"indent: 1;\"><li style=\" margin-top:12px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_NAME "
"- 實例的名稱</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_ID - "
"實例的ID</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">INST_DIR "
"- 實例的絕對路徑</li><li style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\">INST_MC_DIR - Minecraft的絕對路徑</li><li style=\" margin-top:0px; margin-"
"bottom:0px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-"
"indent:0px;\">INST_JAVA - 用以啟動的Java二進位檔案</li><li style=\" margin-"
"top:0px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-"
"indent:0; text-indent:0px;\">INST_JAVA_ARGS - 啟動時的額外Java參數</li></"
"ul></body></html>"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.h:42
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.cpp:201
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Select a Java version"
msgstr "選擇Java版本"

#: src/application/pages/InstanceSettingsPage.cpp:214
msgctxt "InstanceSettingsPage|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "尋找Java可執行檔"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:39
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Console window for "
msgstr "控制台視窗 "

#: src/application/InstanceWindow.cpp:62
#, fuzzy
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:75
#, fuzzy
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch Offline"
msgstr "離線啟動"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:80
#, fuzzy
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:124
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Kill"
msgstr ""

#: src/application/InstanceWindow.cpp:125
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Kill the running instance"
msgstr ""

#: src/application/InstanceWindow.cpp:130
#: src/application/InstanceWindow.cpp:137
#, fuzzy
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: src/application/InstanceWindow.cpp:131
#: src/application/InstanceWindow.cpp:138
#, fuzzy
msgctxt "InstanceWindow|"
msgid "Launch the instance"
msgstr "啟動選擇的實例"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:34
#, qt-format
msgctxt "JProfiler|"
msgid "Listening on port: %1"
msgstr "連接埠%1監聽中"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:41
msgctxt "JProfiler|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "JProfiler已終止"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:32
msgctxt "JVisualVM|"
msgid "JVisualVM started"
msgstr "JVisualVM已啟動"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:39
msgctxt "JVisualVM|"
msgid "Profiler aborted"
msgstr "JProfiler已終止"

#: src/api/logic/java/JavaInstallList.cpp:147
msgctxt "JavaListLoadTask|"
msgid "Detecting Java installations..."
msgstr "偵測已安裝的Java..."

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:36
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:42
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "允許Minecraft使用的最大記憶體使用量。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:64
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最小記憶體使用量:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:71
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最大記憶體使用量:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:78
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft啟動時的記憶體使用量。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:107
msgctxt "JavaPage|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "用於儲存Java類別的記憶體使用量。"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:132
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java Runtime"
msgstr "Java運行環境"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:144
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java path:"
msgstr "Java路徑:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:199
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Auto-detect..."
msgstr "自動偵測..."

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:212
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:248
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Wrapper command:"
msgstr "包裝指令:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:267
#, fuzzy
msgctxt "JavaPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Pre-launch command runs before the instance launches "
"and post-exit command runs after it exits. Both will be run in MultiMC's "
"working folder with INST_ID, INST_DIR, and INST_NAME as environment "
"variables.</p><p>Wrapper command allows running java using an extra wrapper "
"program (like 'optirun' on Linux)</p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p>預啟動指令在實例啟動前執行，啟動後指令在實例結束後執"
"行。兩者將會在MultiMC所在資料夾使用INST_ID、INST_DIR、INST_NAME作為環境變數:"
"</p><p>包裝指令允許使用額外的包裝程式來運行Java(像是Linux的'optirun' )</p></"
"body></html>"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:186
msgctxt "JavaPage|"
msgid "JVM arguments:"
msgstr "JVM參數:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:222
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Custom Commands"
msgstr "自訂指令"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:228
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Post-exit command:"
msgstr "啟動後指令:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.ui:235
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Pre-launch command:"
msgstr "預啟動指令:"

#: src/application/pages/global/JavaPage.h:42
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/application/pages/global/JavaPage.cpp:121
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Select a Java version"
msgstr "選擇Java版本"

#: src/application/pages/global/JavaPage.cpp:133
msgctxt "JavaPage|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "尋找Java可執行檔"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:158
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "No Java version selected"
msgstr "沒有選擇Java版本"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:159
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid ""
"You didn't select a Java version or selected something that doesn't work.\n"
"MultiMC will not be able to start Minecraft.\n"
"Do you wish to proceed without any Java?\n"
"\n"
"You can change the Java version in the settings later.\n"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:265
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Find Java executable"
msgstr "尋找Java可執行檔"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:425
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:426
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid ""
"You do not have a working Java set up yet or it went missing.\n"
"Please select one of the following or browse for a java executable."
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:428
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:429
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "The maximum amount of memory Minecraft is allowed to use."
msgstr "允許Minecraft使用的最大記憶體使用量。"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:430
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Minimum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最小記憶體使用量:"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:431
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Maximum memory allocation:"
msgstr "允許使用的最大記憶體使用量:"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:432
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "The amount of memory Minecraft is started with."
msgstr "Minecraft啟動時的記憶體使用量。"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:433
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "The amount of memory available to store loaded Java classes."
msgstr "用於儲存Java類別的記憶體使用量。"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:434
#, fuzzy
msgctxt "JavaWizardPage|"
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/application/setupwizard/LanguageWizardPage.cpp:52
msgctxt "LanguageWizardPage|"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/application/setupwizard/LanguageWizardPage.cpp:53
msgctxt "LanguageWizardPage|"
msgid "Select the language to use in MultiMC"
msgstr "選擇在MultiMC中使用的語言"

#: src/application/LaunchController.cpp:28
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No instance specified"
msgstr "無可選實例"

#: src/application/LaunchController.cpp:47
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No Accounts"
msgstr "無帳號"

#: src/application/LaunchController.cpp:48
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"In order to play Minecraft, you must have at least one Mojang or Minecraft "
"account logged in to MultiMC.Would you like to open the account manager to "
"add an account now?"
msgstr ""
"為了遊玩Minecraft，你至少要擁有一個Mojang或Minecraft的帳號來登入MultiMC。你想"
"要立即開啟帳號管理器且新增一個帳號嗎?"

#: src/application/LaunchController.cpp:62
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Which profile would you like to use?"
msgstr "你想使用哪一個設定檔？"

#: src/application/LaunchController.cpp:78
msgctxt "LaunchController|"
msgid "No account selected for launch"
msgstr "無帳號可供啟動"

#: src/application/LaunchController.cpp:87
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"Your account is currently not logged in. Please enter your password to log "
"in again."
msgstr "你的帳號目前尚未登入，請輸入你的密碼重新登入。"

#: src/application/LaunchController.cpp:103
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Play Offline"
msgstr "Play(離線)"

#: src/application/LaunchController.cpp:123
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Received undetermined session status during login."
msgstr ""

#: src/application/LaunchController.cpp:164
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Player name"
msgstr "玩家名稱"

#: src/application/LaunchController.cpp:165
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Choose your offline mode player name."
msgstr "選擇你在離線模式的玩家名稱。"

#: src/application/LaunchController.cpp:187
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Failed to launch."
msgstr "啟動失敗。"

#: src/application/LaunchController.cpp:197
#: src/application/LaunchController.cpp:237
#: src/application/LaunchController.cpp:260
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/LaunchController.cpp:197
#: src/application/LaunchController.cpp:198
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't load the instance profile."
msgstr "無法載入實例設定檔。"

#: src/application/LaunchController.cpp:205
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't instantiate a launcher."
msgstr "啟動器無法實例化。"

#: src/application/LaunchController.cpp:237
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't start profiler: %1"
msgstr "無法啟動Profiler:%1"

#: src/application/LaunchController.cpp:246
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"The game launch is delayed until you press the button. This is the right "
"time to setup the profiler, as the profiler server is running now.\n"
"\n"
"%1"
msgstr ""

#: src/application/LaunchController.cpp:249
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: src/application/LaunchController.cpp:251
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: src/application/LaunchController.cpp:259
#, qt-format
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Couldn't start the profiler: %1"
msgstr "無法啟動Profiler:%1"

#: src/application/LaunchController.cpp:288
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Abort"
msgstr "退出"

#: src/application/LaunchController.cpp:304
#, fuzzy
msgctxt "LaunchController|"
msgid "Kill Minecraft?"
msgstr "強制關閉Minecraft?"

#: src/application/LaunchController.cpp:305
msgctxt "LaunchController|"
msgid ""
"This can cause the instance to get corrupted and should only be used if "
"Minecraft is frozen for some reason"
msgstr "這可能造成實例發生錯誤，只應該在Minecraft因某些原因而沒有回應時使用"

#: src/api/logic/launch/LaunchTask.cpp:215
#, qt-format
msgctxt "LaunchTask|"
msgid ""
"MultiMC stopped watching the game log because the log length surpassed %1 "
"lines.\n"
"You may have to fix your mods because the game is still logging to files and "
"likely wasting harddrive space at an alarming rate!"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:121
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid "The wrapper command \"%1\" couldn't be found."
msgstr "找不到包裝指令\"%1\"。"

#. Error message displayed if instace can't start
#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:143
#, fuzzy
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid "Could not launch minecraft!"
msgstr "無法啟動Minecraft!"

#: src/api/logic/minecraft/launch/LauncherPartLaunch.cpp:173
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "LauncherPartLaunch|"
msgid ""
"Minecraft process ID: %1\n"
"\n"
msgstr ""
"Minecraft程序ID:%1\n"
"\n"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyInstance.cpp:286
msgctxt "LegacyInstance|"
msgid "Legacy"
msgstr "舊版"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyInstance.cpp:291
msgctxt "LegacyInstance|"
msgid "Instance from previous versions."
msgstr ""

#: src/application/pages/LegacyUpgradePage.h:39
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: src/application/pages/LegacyUpgradePage.ui:29
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid ""
"<html><body><h1>Upgrade is required</h1><p>MultiMC now supports old "
"Minecraft versions and all the required features in the new (OneSix) "
"instance format. As a consequence, the old (Legacy) format has been entirely "
"disabled and old instances need to be upgraded.</p><p>The upgrade will "
"create a new instance with the same contents as the current one, in the new "
"format. The original instance will remain untouched, in case anything goes "
"wrong in the process.</p><p>Please report any issues on our <a href="
"\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\">github issues page</a>.</"
"p><p>There is also a <a href=\"https://discord.gg/GtPmv93\">discord channel "
"for testing here</a>.</p></body></html>"
msgstr ""

#: src/application/pages/LegacyUpgradePage.ui:39
#, fuzzy
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Upgrade the instance"
msgstr "升級實例"

#: src/application/pages/LegacyUpgradePage.cpp:26
#, fuzzy
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/pages/LegacyUpgradePage.cpp:29
#, fuzzy
msgctxt "LegacyUpgradePage|"
msgid "Abort"
msgstr "退出"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:23
#, qt-format
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Copying instance %1"
msgstr "正在複製實例 %1"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:62
#, fuzzy
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Instance folder copy failed."
msgstr "實例資料夾複製失敗。"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:86
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Could not decide Minecraft version."
msgstr "無法決定Minecraft版本。"

#: src/api/logic/minecraft/legacy/LegacyUpgradeTask.cpp:139
msgctxt "LegacyUpgradeTask|"
msgid "Instance folder copy has been aborted."
msgstr "實例資料夾的複製已被中斷。"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:13
#, fuzzy
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Getting the library files from Mojang..."
msgstr "正在從Mojang取得函式庫檔案..."

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:21
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Libraries for instance %1"
msgstr "實例的函式庫 %1"

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:31
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid "Null jar is specified in the metadata, aborting."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:57
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid ""
"Some libraries marked as 'local' are missing their jar files:\n"
"%1\n"
"\n"
"You'll have to correct this problem manually. If this is an externally "
"tracked instance, make sure to run it at least once outside of MultiMC."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/update/LibrariesTask.cpp:76
#, qt-format
msgctxt "LibrariesTask|"
msgid ""
"Game update failed: it was impossible to fetch the required libraries.\n"
"Reason:\n"
"%1"
msgstr ""
"遊戲更新失敗:無法取得需要的FML函式庫。\n"
"原因:\n"
"%1"

#: src/application/pages/LogPage.ui:125
msgctxt "LogPage|"
msgid "Search:"
msgstr "搜尋:"

#: src/application/pages/LogPage.ui:132
msgctxt "LogPage|"
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: src/application/pages/LogPage.ui:60
msgctxt "LogPage|"
msgid "Keep updating"
msgstr "維持更新"

#: src/application/pages/LogPage.ui:70
msgctxt "LogPage|"
msgid "Wrap lines"
msgstr ""

#: src/application/pages/LogPage.ui:93
msgctxt "LogPage|"
msgid "Copy the whole log into the clipboard"
msgstr "複製整個記錄到剪貼簿"

#: src/application/pages/LogPage.ui:96
msgctxt "LogPage|"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: src/application/pages/LogPage.ui:103
msgctxt "LogPage|"
msgid "Upload the log to paste.ee - it will stay online for a month"
msgstr "上傳記錄檔至paste.ee - 這將會停留在線上1個月的時間"

#: src/application/pages/LogPage.ui:106
msgctxt "LogPage|"
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/application/pages/LogPage.ui:113
msgctxt "LogPage|"
msgid "Clear the log"
msgstr "清除紀錄"

#: src/application/pages/LogPage.ui:116
msgctxt "LogPage|"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/application/pages/LogPage.ui:142
msgctxt "LogPage|"
msgid "Scroll all the way to bottom"
msgstr "滑動至底部"

#: src/application/pages/LogPage.ui:145
msgctxt "LogPage|"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/application/pages/LogPage.h:41
msgctxt "LogPage|"
msgid "Minecraft Log"
msgstr "Minecraft 紀錄"

#: src/application/pages/LogPage.cpp:239
#, qt-format
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log upload triggered at: %1"
msgstr ""

#: src/application/pages/LogPage.cpp:243
#, qt-format
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log uploaded to: %1"
msgstr "MultiMC:紀錄上傳到: %1"

#: src/application/pages/LogPage.cpp:247
msgctxt "LogPage|"
msgid "MultiMC: Log upload failed!"
msgstr "MultiMC:紀錄上傳失敗！"

#. Message displayed on instance exit
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:68
#, qt-format
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process exited with code %1."
msgstr "程序已退出，代碼:%1。"

#. Message displayed on instance crashed
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:75
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process crashed."
msgstr "程序已崩潰。"

#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:77
#, qt-format
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process crashed with exitcode %1."
msgstr "程序已崩潰，退出代碼:%1。"

#. Message displayed after the instance exits due to kill request
#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:84
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "Process was killed by user."
msgstr "程序已被使用者強制關閉。"

#: src/api/logic/LoggedProcess.cpp:95
msgctxt "LoggedProcess|"
msgid "The process failed to start."
msgstr "程序啟動失敗。"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:20
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Add Account"
msgstr "新增帳號"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:39
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Email / Username"
msgstr "電子郵件/使用者名稱"

#: src/application/dialogs/LoginDialog.ui:49
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/application/MainWindow.cpp:252
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Main Toolbar"
msgstr "主工具列"

#: src/application/MainWindow.cpp:435
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance Toolbar"
msgstr "實例工具列"

#: src/application/MainWindow.cpp:412
msgctxt "MainWindow|"
msgid "News Toolbar"
msgstr "新聞列"

#: src/application/MainWindow.cpp:257
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Add Instance"
msgstr "新增實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:228
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Kill"
msgstr "強制關閉"

#: src/application/MainWindow.cpp:229
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Kill the running instance"
msgstr "強制終止正在運作中的實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:258
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Add a new instance."
msgstr "新增新的實例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:270
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Instance Folder"
msgstr "檢視實例資料夾"

#: src/application/MainWindow.cpp:271
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the instance folder in a file browser."
msgstr "在檔案瀏覽器裡打開實例資料夾。"

#: src/application/MainWindow.cpp:278
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Central Mods Folder"
msgstr "檢視中央模組資料夾"

#: src/application/MainWindow.cpp:279
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the central mods folder in a file browser."
msgstr "在檔案瀏覽器裡開啟中央模組資料夾。"

#: src/application/MainWindow.cpp:299
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/application/MainWindow.cpp:300
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change settings."
msgstr "變更設定"

#: src/application/MainWindow.cpp:310
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Report a Bug"
msgstr "Bug回報"

#: src/application/MainWindow.cpp:311
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the bug tracker to report a bug with MultiMC."
msgstr "開啟Bug追蹤器以回報MultiMC的Bug。"

#: src/application/MainWindow.cpp:369
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the MultiMC Patreon page."
msgstr "開啟MultiMC在Patreon的頁面。"

#: src/application/MainWindow.cpp:417
msgctxt "MainWindow|"
msgid "More news..."
msgstr "更多消息..."

#: src/application/MainWindow.cpp:418
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the MultiMC development blog to read more news about MultiMC."
msgstr "開啟MultiMC的開發部落格以閱讀更多有關MultiMC的最新消息。"

#: src/application/MainWindow.cpp:335
msgctxt "MainWindow|"
msgid "About MultiMC"
msgstr "關於MultiMC"

#: src/application/MainWindow.cpp:336
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View information about MultiMC."
msgstr "檢視關於MultiMC的資訊。"

#: src/application/MainWindow.cpp:234
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch the selected instance."
msgstr "啟動選擇的實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:358
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Check for new updates for MultiMC."
msgstr "檢查是否有新的MuitiMC更新。"

#: src/application/MainWindow.cpp:457
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename the selected instance."
msgstr "重新命名選擇的實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:513
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change Group"
msgstr "變更群組"

#: src/application/MainWindow.cpp:514
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the selected instance's group."
msgstr "變更選擇實例的群組"

#: src/application/MainWindow.cpp:442
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change Icon"
msgstr "變更圖示"

#: src/application/MainWindow.cpp:443
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the selected instance's icon."
msgstr "變更選擇實例的圖示。"

#: src/application/MainWindow.cpp:492
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit Notes"
msgstr "編輯筆記"

#: src/application/MainWindow.cpp:493
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit the notes for the selected instance."
msgstr "編輯選擇實例的筆記。"

#: src/application/MainWindow.cpp:499
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View Worlds"
msgstr "檢視世界"

#: src/application/MainWindow.cpp:500
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View the worlds of this instance."
msgstr "檢視在這個實例的世界。"

#: src/application/MainWindow.cpp:485
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Edit Instance"
msgstr "編輯實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:486
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Change the instance settings, mods and versions."
msgstr "變更實例的設定、模組與版本。"

#: src/application/MainWindow.cpp:522
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance Folder"
msgstr "實例資料夾"

#: src/application/MainWindow.cpp:523
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the selected instance's root folder in a file browser."
msgstr "在檔案瀏覽器裡開啟實例的根資料夾。"

#: src/application/MainWindow.cpp:545
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/application/MainWindow.cpp:546
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete the selected instance."
msgstr "刪除選擇的實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:529
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Config Folder"
msgstr "組態資料夾"

#: src/application/MainWindow.cpp:377
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Meow"
msgstr "喵"

#: src/application/MainWindow.cpp:326
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/application/MainWindow.cpp:318
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/application/MainWindow.cpp:553
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "複製實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:554
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy the selected instance."
msgstr "複製選擇的實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:386
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Manage Accounts"
msgstr "管理帳號"

#: src/application/MainWindow.cpp:477
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch the selected instance in offline mode."
msgstr "在離線模式下啟動選擇的實例。"

#: src/application/MainWindow.cpp:506
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Manage Screenshots"
msgstr "管理螢幕截圖"

#: src/application/MainWindow.cpp:530
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open the instance's config folder."
msgstr "開啟實例的組態資料夾。"

#: src/application/MainWindow.cpp:378
msgctxt "MainWindow|"
msgid "It's a fluffy kitty :3"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:327
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open MultiMC subreddit."
msgstr "開啟MultiMC在reddit的子版面。"

#: src/application/MainWindow.cpp:319
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open MultiMC discord voice chat."
msgstr "開啟MultiMC discord語音群"

#: src/application/MainWindow.cpp:476
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch Offline"
msgstr "離線啟動"

#: src/application/MainWindow.cpp:507
msgctxt "MainWindow|"
msgid "View and upload screenshots for this instance."
msgstr "檢視和上傳實例的擷取畫面。"

#: src/application/MainWindow.cpp:538
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Export Instance"
msgstr "匯出實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:595
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "MultiMC 5 - Version %1"
msgstr "MultiMC 5 - 版本 %1"

#: src/application/MainWindow.cpp:598
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|on platform, as in operating system"
msgid " on %1"
msgstr " 在 %1"

#: src/application/MainWindow.cpp:690
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No instance selected"
msgstr "沒有選擇實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:456
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/application/MainWindow.cpp:846
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Create instance"
msgstr "新增實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:233 src/application/MainWindow.cpp:900
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: src/application/MainWindow.cpp:284 src/application/MainWindow.cpp:615
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: src/application/MainWindow.cpp:285
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open one of the folders shared between instances."
msgstr "開啟其中一個實例間共用的資料夾。"

#: src/application/MainWindow.cpp:341 src/application/MainWindow.cpp:616
#, fuzzy
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: src/application/MainWindow.cpp:342
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Get help with MultiMC or Minecraft."
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:357
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/application/MainWindow.cpp:368
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Support MultiMC"
msgstr "幫助MultiMC"

#: src/application/MainWindow.cpp:905
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profilers"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:913
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profiler not setup correctly. Go into settings, \"External Tools\"."
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:960
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No accounts added!"
msgstr "無帳號被新增!"

#: src/application/MainWindow.cpp:990
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No Default Account"
msgstr "無預設帳號"

#: src/application/MainWindow.cpp:1095
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Loading news..."
msgstr "正在載入消息..."

#: src/application/MainWindow.cpp:1108
msgctxt "MainWindow|"
msgid "No news available."
msgstr "沒有消息可用。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1191 src/application/MainWindow.cpp:1208
#: src/application/MainWindow.cpp:1242 src/application/MainWindow.cpp:1303
#: src/application/MainWindow.cpp:1313
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/MainWindow.cpp:1191
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Couldn't create folder for update downloads:\n"
"%1"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1249
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: src/application/MainWindow.cpp:1313
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"MultiMC cannot download Minecraft or update instances unless you have at "
"least one account added.\n"
"Please add your Mojang or Minecraft account."
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1450
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: src/application/MainWindow.cpp:1450
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Enter a new group name."
msgstr "輸入新的群組名稱。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1602
msgctxt "MainWindow|"
msgid "CAREFUL!"
msgstr "小心!"

#: src/application/MainWindow.cpp:1799
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"You have now two options: <br/> - change the instance folder in the settings "
"<br/> - move this installation of MultiMC5 to a different folder"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1805
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"This is a problem: <br/> - MultiMC will likely be deleted without warning by "
"the operating system <br/> - close MultiMC now and extract it to a real "
"location, not a temporary folder"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1812
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Your instance folder contains 'Rar$' - that means you haven't extracted the "
"MultiMC zip!"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1820
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Your instance folder is in a temporary folder: '%1'!"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1628
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Instance name"
msgstr "實例名稱"

#: src/application/MainWindow.cpp:705 src/application/MainWindow.cpp:1058
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: src/application/MainWindow.cpp:862
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete group '%1'"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1253 src/application/MainWindow.cpp:1307
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Abort"
msgstr "退出"

#: src/application/MainWindow.cpp:1603
#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"About to delete: %1\n"
"This is permanent and will completely delete the instance.\n"
"\n"
"Are you sure?"
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:1628
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Enter a new instance name."
msgstr "輸入新的實例名稱。"

#: src/application/MainWindow.cpp:1785
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename Instance"
msgstr "重新命名實例"

#: src/application/MainWindow.cpp:1798
msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Your instance folder contains '!' and this is known to cause Java problems!"
msgstr ""

#: src/api/logic/meta/Index.cpp:71
#, fuzzy
msgctxt "Meta::Index|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:634
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<SESSION ID>"
msgstr "<程序ID>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:636
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<ACCESS TOKEN>"
msgstr "<帳號憑證>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:637
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<CLIENT TOKEN>"
msgstr "<用戶端憑證>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:638
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<PROFILE ID>"
msgstr "<設定檔ID>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:639
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "<PROFILE NAME>"
msgstr "<設定檔名稱>"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:727
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1m %2s"
msgstr "%1分 %2秒"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:731
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1h %2m"
msgstr "%1小時 %2分"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:733
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "%1d %2h %3m"
msgstr "%1天 %2小時 %3分"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:741
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "broken"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:745
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid "Minecraft %1 (%2)"
msgstr "Minecraft %1 (%2)"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:748
#, qt-format
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid ", played for %1"
msgstr "，已遊玩 %1"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftInstance.cpp:752
msgctxt "MinecraftInstance|"
msgid ", has crashed."
msgstr "，程序已崩潰。"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.h:42
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Minecraft"
msgstr "Minecraft"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:48
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Window Size"
msgstr "視窗大小"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:54
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Start Minecraft maximized?"
msgstr "Minercaft啟動時最大化?"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:63
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "Window hei&ght:"
msgstr "視窗高度(&I):"

#: src/application/pages/global/MinecraftPage.ui:73
msgctxt "MinecraftPage|"
msgid "W&indow width:"
msgstr "視窗高度(&W):"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:47
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:54
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:61
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:68
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:75
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Open the 'config' folder in the system file manager."
msgstr "在檔案瀏覽器裡打開\"Config\"資料夾。"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:78
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "View configs"
msgstr "檢視config"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:98
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "檢視資料夾(&V)"

#: src/application/pages/ModFolderPage.ui:126
msgctxt "ModFolderPage|"
msgid "Filter:"
msgstr "過濾器:"

#: src/application/pages/ModFolderPage.cpp:157
#, qt-format
msgctxt ""
"ModFolderPage|Select whatever type of files the page contains. Example: "
"'Loader Mods'"
msgid "Select %1"
msgstr "選擇%1"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:275
msgctxt "ModList|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:277
msgctxt "ModList|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:279
#, fuzzy
msgctxt "ModList|"
msgid "Last changed"
msgstr "上次修改"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:288
msgctxt "ModList|"
msgid "Is the mod enabled?"
msgstr "模組是否啟用?"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:290
#, fuzzy
msgctxt "ModList|"
msgid "The name of the mod."
msgstr "模組的名稱。"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:292
#, fuzzy
msgctxt "ModList|"
msgid "The version of the mod."
msgstr "模組的版本。"

#: src/api/logic/minecraft/ModList.cpp:294
msgctxt "ModList|"
msgid "The date and time this mod was last changed (or added)."
msgstr "上次修改(或新增)這個世界的日期與時間。"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:36
#, fuzzy
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Couldn't create the bin folder for Minecraft.jar"
msgstr "為Minecraft二進位檔案建立資料夾失敗"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:42
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Couldn't remove stale jar file: %1"
msgstr "無法移除舊的jar檔案:%1"

#: src/api/logic/minecraft/launch/ModMinecraftJar.cpp:57
#, fuzzy
msgctxt "ModMinecraftJar|"
msgid "Failed to create the custom Minecraft jar file."
msgstr "無法建立自訂Minecraft jar檔案。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:227
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "Active?"
msgstr "活動?"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:230
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/api/logic/minecraft/auth/MojangAccountList.cpp:240
msgctxt "MojangAccountList|"
msgid "The name of the version."
msgstr "版本名稱。"

#: src/application/MultiMC.cpp:511
msgctxt "MultiMC|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:45
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:51
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設定"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:57
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Check for updates when MultiMC starts?"
msgstr "在MultiMC啟動時檢查是否有新版本?"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:64
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Up&date Channel:"
msgstr "更新頻道(&P):"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:81
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "No channel selected."
msgstr "沒有選擇頻道。"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:100
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "I&nstances:"
msgstr "實例(%I):"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:120
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Mods:"
msgstr "模組(&M):"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:143
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Icons:"
msgstr "圖示(&I):"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:211
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "By &last launched"
msgstr "以上次啟動(&L)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:221
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "By &name"
msgstr "以名稱(&N)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:234
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:246
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:252
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "&Icons"
msgstr "圖示(&I)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:495
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Analytics"
msgstr "統計"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:501
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Analytics Settings"
msgstr "統計設定"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:507
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Send anonymous usage statistics?"
msgstr "發送匿名的使用統計?"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:521
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"<html><head/>\n"
"<body>\n"
"<p>MultiMC sends anonymous usage statistics on every start of the "
"application.</p><p>The following data is collected:</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>MultiMC version.</li>\n"
"<li>Operating system name, version and architecture.</li>\n"
"<li>CPU architecture (kernel architecture on linux).</li>\n"
"<li>Size of system memory.</li>\n"
"<li>Java version, architecture and memory settings.</li>\n"
"</ul>\n"
"</body></html>"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:277
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Dark Icons)"
msgstr "精簡(暗色系圖示)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:287
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Blue Icons)"
msgstr "精簡(藍色系圖示)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:292
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Colored Icons)"
msgstr "精簡(彩色圖示)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:312
#, fuzzy
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:333
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Colors"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:360
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:366
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console Settings"
msgstr "控制台設定"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:372
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Show console while the game is running?"
msgstr "遊戲執行時顯示控制台?"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:379
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Automatically close console when the game quits?"
msgstr "離開遊戲時自動關閉控制台?"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:386
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Show console when the game crashes?"
msgstr "遊戲崩潰時顯示控制台?"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:396
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "History limit"
msgstr "歷史紀錄限制"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:402
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Stop logging when log overflows"
msgstr "當記錄過多時停止紀錄"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:415
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid " lines"
msgstr " 行"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:443
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Console font"
msgstr "控制台字型"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:94
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:177
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:183
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "MultiMC notifications"
msgstr "MultiMC提醒"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:189
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Reset hidden notifications"
msgstr "重設被隱藏的提醒"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:205
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Instance view sorting mode"
msgstr "實例檢視排序模式"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:272
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.ui:282
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Simple (Light Icons)"
msgstr "精簡(亮色系圖示)"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:97
#, fuzzy
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Instance Folder"
msgstr "實例資料夾"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:106
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"You're trying to specify an instance folder which's path contains at least "
"one '!'. Java is known to cause problems if that is the case, your instances "
"(probably) won't start!"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:111
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid ""
"Do you really want to use this path? Selecting \"No\" will close this and "
"not alter your instance path."
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:129
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Icons Folder"
msgstr "圖示資料夾"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:140
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "Mods Folder"
msgstr "模組資料夾"

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:451
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Something/ERROR] A spooky error!"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:460
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Test/INFO] A harmless message..."
msgstr ""

#: src/application/pages/global/MultiMCPage.cpp:469
msgctxt "MultiMCPage|"
msgid "[Something/WARN] A not so spooky warning."
msgstr ""

#: src/api/logic/net/NetJob.cpp:124
#, qt-format
msgctxt "NetJob|"
msgid ""
"Job '%1' failed to process:\n"
"%2"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:17
#, fuzzy
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "Copy Instance"
msgstr "複製實例"

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:30
#, fuzzy
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/application/dialogs/NewComponentDialog.ui:37
msgctxt "NewComponentDialog|"
msgid "uid"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:17
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "New Instance"
msgstr "新實例"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:70
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:86
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "&Group:"
msgstr "群組(&G):"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:147
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Impor&t Modpack (local file or link):"
msgstr "匯入模組包(本機或連結)(&T):"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.ui:154
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Vani&lla Minecraft (select version):"
msgstr "原始Minecraft(選擇版本):"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:111
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "No group"
msgstr "未分類"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:229
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Change Minecraft version"
msgstr "變更Minecraft版本"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:261
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Choose modpack"
msgstr "選擇模組包"

#: src/application/dialogs/NewInstanceDialog.cpp:261
msgctxt "NewInstanceDialog|"
msgid "Zip (*.zip)"
msgstr "Zip (*.zip)"

#: src/api/logic/news/NewsChecker.cpp:97
#, qt-format
msgctxt "NewsChecker|"
msgid ""
"Failed to load news RSS feed:\n"
"%1"
msgstr ""
"載入新聞RSS內容失敗:\n"
"%1"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:24 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:60
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:25 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:61
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "No content."
msgstr "無內容。"

#: src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:27 src/api/logic/news/NewsEntry.cpp:63
msgctxt "NewsEntry|"
msgid "Unknown Author"
msgstr "未知作者"

#: src/application/pages/NotesPage.h:38
msgctxt "NotesPage|"
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:14
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Notification"
msgstr "提醒"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:65
#: src/application/dialogs/NotificationDialog.cpp:28
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Don't show again"
msgstr "不要再顯示"

#: src/application/dialogs/NotificationDialog.ui:75
#: src/application/dialogs/NotificationDialog.cpp:29
msgctxt "NotificationDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/api/logic/NullInstance.h:21
msgctxt "NullInstance|"
msgid "Unknown instance type"
msgstr "未知實例類型"

#: src/api/logic/minecraft/MinecraftUpdate.cpp:90
msgctxt "OneSixUpdate|"
msgid "Aborted by user."
msgstr "被使用者退出。"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:71
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:41
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Copy the whole log into the clipboard"
msgstr "複製整個記錄到剪貼簿"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:44
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:61
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Upload the log to paste.ee - it will stay online for a month"
msgstr "上傳記錄檔至paste.ee - 這將會停留在線上1個月的時間"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:64
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:91
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:51
#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:88
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clear the log"
msgstr "清除紀錄"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.ui:54
#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:171
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.h:45
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Other logs"
msgstr "其他紀錄檔"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:113
#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:180
#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:227
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:113
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Unable to open %1 for reading: %2"
msgstr ""

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"The file (%1) is too big. You may want to open it in a viewer optimized for "
"large files."
msgstr ""

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:136
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "The file (%1) is not readable."
msgstr ""

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:172
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Do you really want to delete %1?"
msgstr ""

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:180
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Unable to delete %1: %2"
msgstr ""

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:195
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Clean up"
msgstr "清除"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:198
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Do you really want to delete all log files?"
msgstr "你真的確定要刪除全部的紀錄檔?"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:203
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"Do you really want to delete these files?\n"
"%1"
msgstr ""
"你真的確定要刪除這些檔案?\n"
"%1"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:230
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid "Couldn't delete some files!"
msgstr "無法刪除一些檔案!"

#: src/application/pages/OtherLogsPage.cpp:235
#, qt-format
msgctxt "OtherLogsPage|"
msgid ""
"Couldn't delete some files:\n"
"%1"
msgstr ""
"無法刪除一些檔案:\n"
"%1"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:14
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Form"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:36
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Tab 1"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:42
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:48
#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:161
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:70
#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:183
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:177
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:217
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:81
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:95
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Time:"
msgstr "時間:"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:109
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Type:"
msgstr "類型:"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:123
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Dependencies:"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:155
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Resources"
msgstr "資源包"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:194
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "UID:"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:208
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.ui:240
#, fuzzy
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh Index"
msgstr "重新整理"

#: src/application/pages/global/PackagesPage.h:37
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Packages"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:165
#: src/application/pages/global/PackagesPage.cpp:204
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "PackagesPage|"
msgid "Refresh %1"
msgstr "重新整理"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:39
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "paste.ee API key"
msgstr "paste.ee API 金鑰"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:45
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "MultiMC key - 12MB &upload limit"
msgstr "MultiMC金鑰(&U) - 12MB 上傳限制"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:55
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "&Your own key - 12MB upload limit:"
msgstr "你自己的金鑰(&Y) - 12MB 上傳限制:"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:68
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "Paste your API key here!"
msgstr "在這貼上你的API金鑰!"

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.ui:82
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><a href=\"https://paste.ee\">paste.ee</a> is used by "
"MultiMC for log uploads. If you have a <a href=\"https://paste.ee\">paste."
"ee</a> account, you can add your API key here and have your uploaded logs "
"paired with your account.</p></body></html>"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/PasteEEPage.h:37
msgctxt "PasteEEPage|"
msgid "Log Upload"
msgstr "上傳紀錄"

#: src/api/logic/net/PasteUpload.cpp:46
msgctxt "PasteUpload|"
msgid "Uploading to paste.ee"
msgstr "正在上傳到paste.ee"

#: src/api/logic/net/PasteUpload.cpp:75
msgctxt "PasteUpload|"
msgid ""
"paste.ee returned an error. Please consult the logs for more information"
msgstr ""

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:31
#, qt-format
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid "Running Post-Launch command: %1"
msgstr "正在執行啟動後指令:%1"

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:39
#, qt-format
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid ""
"Post-Launch command failed with code %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"啟動後指令執行失敗，代碼:%1\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PostLaunchCommand.cpp:62
msgctxt "PostLaunchCommand|"
msgid ""
"Post-Launch command ran successfully.\n"
"\n"
msgstr ""
"啟動後指令已成功地執行。\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:32
#, qt-format
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid "Running Pre-Launch command: %1"
msgstr "正在執行預啟動指令:%1"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:40
#, qt-format
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid ""
"Pre-Launch command failed with code %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"預啟動指令執行失敗，代碼:%1\n"
"\n"

#: src/api/logic/launch/steps/PreLaunchCommand.cpp:63
msgctxt "PreLaunchCommand|"
msgid ""
"Pre-Launch command ran successfully.\n"
"\n"
msgstr ""
"預啟動指令已成功地執行。\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:14
#, fuzzy
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Select an Account"
msgstr "選擇一個帳號"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:20
#, fuzzy
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Select a profile."
msgstr "選擇一個設定檔。"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:38
#, fuzzy
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Use as default?"
msgstr "作為預設?"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.ui:45
#, fuzzy
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Use as default for this instance only?"
msgstr "僅對此實例作為預設?"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:41
#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:45
#, fuzzy
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/application/dialogs/ProfileSelectDialog.cpp:56
msgctxt "ProfileSelectDialog|"
msgid " (in use)"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:26
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍後..."

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:32
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Task Status..."
msgstr "工作狀態..."

#: src/application/dialogs/ProgressDialog.ui:58
msgctxt "ProgressDialog|"
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:55
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:61
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Uses your system's default proxy settings."
msgstr "使用系統預設的proxy設定。"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:42
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "This only applies to MultiMC. Minecraft does not accept proxy settings."
msgstr ""

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:64
#, fuzzy
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "&Default"
msgstr "預設"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:74
#, fuzzy
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "&None"
msgstr "無"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:84
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "SOC&KS5"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:94
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "H&TTP"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:107
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Address and Port"
msgstr "帳號與連接埠"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:139
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:148
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Username:"
msgstr "帳戶名稱:"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:155
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: src/application/pages/global/ProxyPage.ui:169
msgctxt "ProxyPage|"
msgid ""
"Note: Proxy username and password are stored in plain text inside MultiMC's "
"configuration file!"
msgstr ""

#: src/application/pages/global/ProxyPage.h:39
msgctxt "ProxyPage|"
msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:92 src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:99
msgctxt "QObject|"
msgid "Empty path"
msgstr "空白路徑"

#: src/api/logic/tools/JVisualVM.cpp:97
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid path to JVisualVM"
msgstr "未知的JVisualVM檔案路徑"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:105 src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:37
msgctxt "QObject|"
msgid "Path does not exist"
msgstr "路徑不存在"

#: src/api/logic/tools/JProfiler.cpp:110
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid JProfiler install"
msgstr "無效的JProfiler安裝"

#: src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:31
msgctxt "QObject|"
msgid "Path is empty"
msgstr "路徑為空白"

#: src/api/logic/tools/MCEditTool.cpp:42
msgctxt "QObject|"
msgid "Path does not seem to be a MCEdit path"
msgstr "看起來不是MCEdit的路徑"

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:96
#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:149
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to open the version file %1: %2."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to process the version file %1: %2 at line %3 column %4."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:157
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unable to process the version file %1."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ProfileUtils.cpp:51
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid order file version, expected %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:162
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Version file has both '+libraries' and 'libraries'. This is no longer "
"supported."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:229
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element 'tweakers'"
msgstr "版本檔案包含了不被支援的元素\"tweakers\""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:233
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-libraries'"
msgstr "版本檔案包含了不被支援的元素\"-libraries\""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:237
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-tweakers'"
msgstr "版本檔案包含了不被支援的元素\"-tweakers\""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:241
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '-minecraftArguments'"
msgstr "版本檔案包含了不被支援的元素\"-minecraftArguments\""

#: src/api/logic/minecraft/OneSixVersionFormat.cpp:245
msgctxt "QObject|"
msgid "Version file contains unsupported element '+minecraftArguments'"
msgstr "版本檔案包含了不被支援的元素\"+minecraftArguments\""

#: src/application/JavaCommon.cpp:15
msgctxt "QObject|"
msgid "JVM arguments warning"
msgstr "JVM參數警告"

#: src/application/JavaCommon.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"You tried to manually set a JVM memory option (using \"-XX:PermSize\", \"-XX-"
"MaxHeapSize\", \"-XX:InitialHeapSize\",  \"-Xmx\" or \"-Xms\").\n"
"There are dedicated boxes for these in the settings (Java tab, in the Memory "
"group at the top).\n"
"This message will be displayed until you remove them from the JVM arguments."
msgstr ""

#: src/application/JavaCommon.cpp:32
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<br />Warnings:<br /><font color=\"orange\">%1</font>"
msgstr "<br />警告:<br /><font color=\"orange\">%1</font>"

#: src/application/JavaCommon.cpp:42
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The specified java binary didn't work with the arguments you provided:<br />"
msgstr "指定的Java二進位檔案無法使用你提供的參數:<br />"

#: src/application/JavaCommon.cpp:50
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The specified java binary didn't work.<br />You should use the auto-detect "
"feature, or set the path to the java executable.<br />"
msgstr ""
"選擇的Java二進位檔案無法使用。<br />你應該使用自動偵測功能，或者設定Java可執"
"行檔的路徑。<br />"

#: src/application/dialogs/ModEditDialogCommon.cpp:36
msgctxt "QObject|"
msgid "How sad!"
msgstr "多麼令人傷心!"

#: src/application/dialogs/ModEditDialogCommon.cpp:37
msgctxt "QObject|"
msgid "The mod author didn't provide a website link for this mod."
msgstr ""

#: src/application/GuiUtil.cpp:29 src/application/GuiUtil.cpp:38
msgctxt "QObject|"
msgid "Upload failed"
msgstr "上傳失敗"

#: src/application/GuiUtil.cpp:30
msgctxt "QObject|"
msgid "The log file is too big. You'll have to upload it manually."
msgstr "紀錄檔太大了，你必須手動上傳。"

#: src/application/GuiUtil.cpp:47
msgctxt "QObject|"
msgid "Upload finished"
msgstr "上傳成功的結束"

#: src/application/GuiUtil.cpp:48
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The <a href=\"%1\">link to the uploaded log</a> has been placed in your "
"clipboard."
msgstr ""

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:30
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC '-//W3C//DTD HTML 4.0//EN' 'http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd'><html><head><meta name='qrichtext' content='1' /><style "
"type='text/css'>p { white-space: pre-wrap; margin-top:2px; margin-"
"bottom:2px; }</style></head><body style=' font-family:'Sans Serif'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;'><h3>MultiMC Developers</"
"h3><p>Andrew Okin &lt;<a href='mailto:forkk@forkk.net'>forkk@forkk.net</"
"a>&gt;</p><p>Petr Mrázek &lt;<a href='mailto:peterix@gmail."
"com'>peterix@gmail.com</a>&gt;</p><p>Sky Welch &lt;<a href='mailto:"
"multimc@bunnies.io'>multimc@bunnies.io</a>&gt;</p><p>Jan (02JanDal) &lt;<a "
"href='mailto:02jandal@gmail.com'>02jandal@gmail.com</a>&gt;</p><p>RoboSky "
"&lt;<a href='https://twitter.com/RoboSky_'>@RoboSky_</a>&gt;</p><h3>With "
"thanks to</h3><p>Orochimarufan &lt;<a href='mailto:orochimarufan.x3@gmail."
"com'>orochimarufan.x3@gmail.com</a>&gt;</p><p>TakSuyu &lt;<a href='mailto:"
"taksuyu@gmail.com'>taksuyu@gmail.com</a>&gt;</p><p>Kilobyte &lt;<a "
"href='mailto:stiepen22@gmx.de'>stiepen22@gmx.de</a>&gt;</p><p>Rootbear75 &lt;"
"<a href='https://twitter.com/rootbear75'>@rootbear75</a>&gt;</p><h3>Patrons</"
"h3>%1</body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC '-//W3C//DTD HTML 4.0//EN' 'http://www.w3.org/TR/REC-"
"html40/strict.dtd'><html><head><meta name='qrichtext' content='1' /><style "
"type='text/css'>p { white-space: pre-wrap; margin-top:2px; margin-"
"bottom:2px; }</style></head><body style=' font-family:'Sans Serif'; font-"
"size:9pt; font-weight:400; font-style:normal;'><h3>MultiMC 開發團隊</"
"h3><p>Andrew Okin &lt;<a href='mailto:forkk@forkk.net'>forkk@forkk.net</"
"a>&gt;</p><p>Petr Mrázek &lt;<a href='mailto:peterix@gmail."
"com'>peterix@gmail.com</a>&gt;</p><p>Sky Welch &lt;<a href='mailto:"
"multimc@bunnies.io'>multimc@bunnies.io</a>&gt;</p><p>Jan (02JanDal) &lt;<a "
"href='mailto:02jandal@gmail.com'>02jandal@gmail.com</a>&gt;</p><h3>感謝</"
"h3><p>Orochimarufan &lt;<a href='mailto:orochimarufan.x3@gmail."
"com'>orochimarufan.x3@gmail.com</a>&gt;</p><p>TakSuyu &lt;<a href='mailto:"
"taksuyu@gmail.com'>taksuyu@gmail.com</a>&gt;</p><p>Kilobyte &lt;<a "
"href='mailto:stiepen22@gmx.de'>stiepen22@gmx.de</a>&gt;</p><p>Robotbrain &lt;"
"<a href='https://twitter.com/skylordelros'>@skylordelros</a>&gt;</"
"p><p>Rootbear75 &lt;<a href='https://twitter.com/rootbear75'>@rootbear75</"
"a>&gt; (build server)</p><h3>Patreon Patrons</h3>%1</body></html>"

#: src/application/dialogs/AboutDialog.cpp:62
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>Loading...</p>"
msgstr "<p>讀取中...</p>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"<p>There are no code changes between your current version and latest %1.</p>"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:125
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>Following commits were added since last update:</p>"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:132
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>The update removes %1 commits and adds the following %2:</p>"
msgstr ""

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:135
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "<p>You can <a href=\"%1\">look at the changes on github</a>.</p>"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/MojangVersionFormat.cpp:153
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "processArguments is set to unknown value '%1'"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/MojangVersionFormat.cpp:178
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The 'minimumLauncherVersion' value of this version (%1) is higher than "
"supported by MultiMC (%2). It might not work properly!"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/AssetsUtils.cpp:225
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Assets for %1"
msgstr "%1的Assets檔案"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:285
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified file either doesn't exist or is not a proper executable."
msgstr "選擇的檔案不存在或是無法執行。"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:290
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified java binary didn't start properly.<br />"
msgstr "指定的Java二進位檔案無法使用你提供的參數:<br />"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:302
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "The specified java binary returned unexpected results:<br />"
msgstr "指定的Java二進位檔案無法使用你提供的參數:<br />"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:313
#: src/application/JavaCommon.cpp:26
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Java test succeeded!<br />Platform reported: %1<br />Java version reported: "
"%2<br />"
msgstr "Java測試成功!<br />平台已回報: %1<br />Java版本已回報: %2<br />"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:322
#: src/application/JavaCommon.cpp:34
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Java test success"
msgstr "Java測試成功"

#: src/application/setupwizard/JavaWizardPage.cpp:322
#: src/application/JavaCommon.cpp:44 src/application/JavaCommon.cpp:53
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Java test failure"
msgstr "Java測試失敗"

#: src/application/themes/DarkTheme.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid "Dark"
msgstr ""

#: src/application/themes/SystemTheme.cpp:44
msgctxt "QObject|"
msgid "System"
msgstr ""

#: src/application/themes/BrightTheme.cpp:10
msgctxt "QObject|"
msgid "Bright"
msgstr ""

#: src/application/UpdateController.cpp:362
msgctxt "QObject|"
msgid "Update failed!"
msgstr "更新失敗!"

#: src/application/UpdateController.cpp:363
msgctxt "QObject|"
msgid "Rollback failed!"
msgstr ""

#: src/application/UpdateController.cpp:368
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Couldn't replace file %1. Changes will be reverted.\n"
"See the MultiMC log file for details."
msgstr ""

#: src/application/UpdateController.cpp:376
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Couldn't remove file %1. Changes will be reverted.\n"
"See the MultiMC log file for details."
msgstr ""

#: src/application/UpdateController.cpp:384
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The new version didn't start or is too old and doesn't respond to startup "
"checks.\n"
"\n"
"Roll back to previous version?"
msgstr ""

#: src/application/UpdateController.cpp:406
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The rollback failed too.\n"
"You will have to repair MultiMC manually.\n"
"Please let us know why and how this happened."
msgstr ""

#: src/application/MainWindow.cpp:930
msgctxt "QObject|"
msgid " (in use)"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/Component.cpp:247
msgctxt "QObject|"
msgid "Patch is not loaded yet."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/ComponentList.cpp:188
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid component file version, expected %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/meta/BaseEntity.cpp:117
#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Download of meta file %1"
msgstr "下載更新檔案%1"

#: src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:140 src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:153
#: src/api/logic/meta/JsonFormat.cpp:166
msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown format version!"
msgstr "未知格式的版本!"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:74
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't send a client token."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:79
msgctxt "RefreshTask|"
msgid ""
"Authentication server attempted to change the client token. This isn't "
"supported."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:89
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't send an access token."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:99
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Authentication server didn't specify the same prefile as expected."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:138
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Refreshing login token..."
msgstr "正在重新整理登入憑證..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/RefreshTask.cpp:140
msgctxt "RefreshTask|"
msgid "Refreshing login token: Processing response..."
msgstr "正在重新整理登入憑證:回應請求..."

#: src/application/pages/ResourcePackPage.h:10
msgctxt "ResourcePackPage|"
msgid "Resource packs"
msgstr "資源包"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.ui:51
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Upload"
msgstr "上傳(&U)"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.ui:58
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.ui:65
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&Rename"
msgstr "重新命名(&R)"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.ui:85
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "檢視資料夾(&V)"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.h:52
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Screenshots"
msgstr "螢幕截圖"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:306
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Failed to upload screenshots!"
msgstr "螢幕截圖上傳失敗!"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:307
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:316
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Upload finished"
msgstr "上傳成功的結束"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:317
#, qt-format
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid ""
"The <a href=\"%1\">link  to the uploaded album</a> has been placed in your "
"clipboard."
msgstr ""

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:327
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定?"

#: src/application/pages/ScreenshotsPage.cpp:327
msgctxt "ScreenshotsPage|"
msgid "This will delete all selected screenshots."
msgstr "這將會刪除全部的螢幕截圖。"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:66
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Web"
msgstr "網路"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:68
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:70
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Skins"
msgstr "皮膚"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:72
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Auth"
msgstr "認證"

#: src/application/widgets/ServerStatus.cpp:74
msgctxt "ServerStatus|"
msgid "Session"
msgstr "程序"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:29
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Next >"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:30
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "< &Back"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:31
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Finish"
msgstr ""

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:32
#, fuzzy
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#: src/application/setupwizard/SetupWizard.cpp:33
msgctxt "SetupWizard|"
msgid "MultiMC Quick Setup"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/SkinUpload.cpp:46
msgctxt "SkinUpload|"
msgid "Uploading skin"
msgstr "正在上傳皮膚"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:14
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin Upload"
msgstr "皮膚上傳"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:20
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin File"
msgstr "皮膚檔案"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:51
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Player Model"
msgstr "玩家模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:57
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Steve Model"
msgstr "Steve模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.ui:67
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Alex Model"
msgstr "Alex模型"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:23
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Failed to login!"
msgstr "登入失敗!"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:23
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:30
#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:46
#, fuzzy
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:30
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin file does not exist!"
msgstr "皮膚路徑不存在!"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:46
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Failed to upload skin!"
msgstr "皮膚上傳失敗!"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:50
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Skin uploaded!"
msgstr "皮膚已上傳完畢!"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:50
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/application/dialogs/SkinUploadDialog.cpp:56
msgctxt "SkinUploadDialog|"
msgid "Select Skin Texture"
msgstr ""

#: src/api/logic/status/StatusChecker.cpp:104
#, qt-format
msgctxt "StatusChecker|"
msgid ""
"Failed to load status JSON:\n"
"%1"
msgstr ""
"讀取狀態JSON失敗:\n"
"%1"

#: src/application/pages/TexturePackPage.h:10
msgctxt "TexturePackPage|"
msgid "Texture packs"
msgstr "材質包"

#: src/api/logic/launch/steps/Update.cpp:23
msgctxt "Update|"
msgid "Task aborted."
msgstr ""

#: src/api/logic/launch/steps/Update.cpp:52
#, qt-format
msgctxt "Update|"
msgid ""
"Instance update failed because: %1.\n"
"\n"
msgstr ""
"實例更新失敗，因為:%1\n"
"\n"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:14
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "MultiMC Update"
msgstr "MultiMC更新"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:46
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:22pt;\">Loading "
"changelog...</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Noto Sans'; font-size:12pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p align=\"center\" style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-"
"left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span "
"style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-size:22pt;\">載入變更紀錄"
"中...</span></p></body></html>"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:68
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update now"
msgstr "現在更新"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.ui:81
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Don't update yet"
msgstr "還不要更新"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:17
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "A new %1 update is available!"
msgstr "新的%1更新已可使用!"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:21
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "No %1 updates found. You are running the latest version."
msgstr "沒有找到%1更新，你現在正在使用最新版本。"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:23
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/application/dialogs/UpdateDialog.cpp:164
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|"
msgid ""
"<p align=\"center\" <span style=\"font-size:22pt;\">Failed to fetch "
"changelog... Error: %1</span></p>"
msgstr ""
"<p align=\"center\" <span style=\"font-size:22pt;\">取得變更紀錄失敗... 錯"
"誤: %1</span></p>"

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/ValidateTask.cpp:55
msgctxt "ValidateTask|"
msgid "Validating access token: Sending request..."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/flows/ValidateTask.cpp:57
msgctxt "ValidateTask|"
msgid "Validating access token: Processing response..."
msgstr ""

#: src/application/widgets/VersionListView.cpp:27
msgctxt "VersionListView|"
msgid "No versions are currently available."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.h:38
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:57
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:70
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change version"
msgstr "變更版本"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:80
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:90
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:100
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:153
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:67
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change version of the selected package."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:77
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Make the selected package apply sooner."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:87
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Make the selected package apply later."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:97
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Remove selected package from the instance."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:110
#: src/application/pages/VersionPage.ui:133
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:120
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Customize selected package."
msgstr "自訂選擇的包。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:123
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:130
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Edit selected package."
msgstr "編輯選擇的包。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:140
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Revert the selected package to default."
msgstr "復原選擇的包至預設。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:143
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Revert"
msgstr "復原"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:163
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install the Minecraft Forge package."
msgstr "安裝Minercaft Forge。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:166
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install Forge"
msgstr "安裝Forge"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:173
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install the LiteLoader package."
msgstr "安裝LiteLoader。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:176
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install LiteLoader"
msgstr "安裝LiteLoader"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:183
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install normal mods."
msgstr "安裝普通模組。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:186
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Install mods"
msgstr "安裝模組"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:196
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:206
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add a mod into the Minecraft jar file."
msgstr "新增模組到Minecraft jar檔案。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:209
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add to Minecraft.jar"
msgstr "新增到Minecraft.jar"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:216
#, fuzzy
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Replace Minecraft.jar"
msgstr "強制關閉Minecraft"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:223
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Add Empty"
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:230
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Reload all packages."
msgstr "重新載入所有包。"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:233
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: src/application/pages/VersionPage.ui:240
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Download the files needed to launch the instance now."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.ui:243
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Download All"
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:205
#: src/application/pages/VersionPage.cpp:211
#: src/application/pages/VersionPage.cpp:230
#: src/application/pages/VersionPage.cpp:274
#: src/application/pages/VersionPage.cpp:287
#: src/application/pages/VersionPage.cpp:343
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:230
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't remove file"
msgstr "無法移除檔案"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:212
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load the instance profile."
msgstr "無法載入實例設定檔。"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:151
#, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "%1 possibly has issues."
msgstr "%1可能發生問題。"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:154
#, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "%1 has issues!"
msgstr "%1發生問題!"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:168
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error: "
msgstr "錯誤: "

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:172
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Warning: "
msgstr "警告: "

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:248
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select jar mods"
msgstr "選擇Jar模組"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:248
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"
msgstr "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:344
msgctxt "VersionPage|"
msgid ""
"MultiMC cannot download Minecraft or update instances unless you have at "
"least one account added.\n"
"Please add your Mojang or Minecraft account."
msgstr ""

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:419
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load or download the LiteLoader version lists!"
msgstr "無法下載或載入LiteLoader版本清單!"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:492
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Error updating instance"
msgstr "更新實例錯誤"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:369
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select Forge version"
msgstr "選擇Forge版本"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:258
#, fuzzy
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select jar"
msgstr "選擇Jar模組"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:258
#, fuzzy
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Minecraft.jar replacement (*.jar)"
msgstr "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:318
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Change %1 version"
msgstr "變更版本"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:371
msgctxt "VersionPage|"
msgid "No Forge versions are currently available for Minecraft "
msgstr "沒有可用的Forge版本可供Minecraft使用 "

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:372
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Couldn't load or download the Forge version lists!"
msgstr "無法下載或載入Forge版本清單!"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:416
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select LiteLoader version"
msgstr "選擇LiteLoader版本"

#: src/application/pages/VersionPage.cpp:418
msgctxt "VersionPage|"
msgid "No LiteLoader versions are currently available for Minecraft "
msgstr "沒有可用的LiteLoader版本可供Minecraft使用 "

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:88
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:90
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Minecraft"
msgstr "Minecraft"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:92
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:94
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:96
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:98
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:106
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The name of the version."
msgstr "版本名稱。"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:108
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Minecraft version"
msgstr "Minecraft版本"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:110
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The version's branch"
msgstr "版本分支"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:112
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "The version's type"
msgstr "版本類型"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:114
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "CPU Architecture"
msgstr "CPU架構"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:116
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Filesystem path to this version"
msgstr ""

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:163
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Recommended"
msgstr "建議"

#: src/application/VersionProxyModel.cpp:170
#: src/application/VersionProxyModel.cpp:175
msgctxt "VersionProxyModel|"
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:81
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "Choose Version"
msgstr "選擇版本"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:82
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "Reloads the version list."
msgstr "重新載入版本清單。"

#: src/application/dialogs/VersionSelectDialog.cpp:83
#, fuzzy
msgctxt "VersionSelectDialog|"
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#: src/application/widgets/VersionSelectWidget.cpp:122
#, fuzzy
msgctxt "VersionSelectWidget|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/application/widgets/VersionSelectWidget.cpp:122
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "VersionSelectWidget|"
msgid ""
"List update failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"清單更新失敗:\n"
"%1"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:208
msgctxt "WorldList|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:210
msgctxt "WorldList|"
msgid "Last Played"
msgstr "上次遊玩"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:219
msgctxt "WorldList|"
msgid "The name of the world."
msgstr "世界的名稱。"

#: src/api/logic/minecraft/WorldList.cpp:221
msgctxt "WorldList|"
msgid "Date and time the world was last played."
msgstr "上次遊玩這個世界的日期與時間。"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:41
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:51
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:58
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:65
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:82
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy Seed"
msgstr "複製種子碼"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:102
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/application/pages/WorldListPage.ui:109
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "&View Folder"
msgstr "檢視資料夾(&V)"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:112
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定?"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:113
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"This will remove the selected world permenantly.\n"
"The world will be gone forever (A LONG TIME).\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"這將會永久移除被選擇的世界。\n"
"此世界將會永遠消失(非常之久)。\n"
"\n"
"你真的要繼續嗎?"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:203
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "MCEdit failed to start!"
msgstr "MCEdit啟動失敗!"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:204
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"MCEdit failed to start.\n"
"It may be necessary to reinstall it."
msgstr ""

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:193
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "No MCEdit found or set up!"
msgstr "未找到MCEdit或尚未設定!"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:194
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"You do not have MCEdit set up or it was moved.\n"
"You can set it up in the global settings."
msgstr ""
"你尚未設定MCEdit或路徑已移動。\n"
"你可以在全域設定裡變更。"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:250
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Select a Minecraft world zip"
msgstr "選擇Minecraft世界zip壓縮檔"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:251
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Minecraft World Zip File (*.zip)"
msgstr "Minecraft World Zip File (*.zip)"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:272
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Copy World"
msgstr "複製世界"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:272
msgctxt "WorldListPage|"
msgid ""
"Changing a world while Minecraft is running is potentially unsafe.\n"
"Do you wish to proceed?"
msgstr ""

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:296
#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:319
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "World name"
msgstr "世界名稱"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:296
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Enter a new name for the copy."
msgstr "輸入拷貝的新名稱。"

#: src/application/pages/WorldListPage.cpp:319
msgctxt "WorldListPage|"
msgid "Enter a new world name."
msgstr "輸入新世界的名稱。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:114
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation timed out."
msgstr "驗證超時。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:117
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation cancelled."
msgstr "驗證已取消。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:122
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"<b>SSL Handshake failed.</b><br/>There might be a few causes for it:<br/"
"><ul><li>You use Windows XP and need to <a href=\"http://www.microsoft.com/"
"en-us/download/details.aspx?id=38918\">update your root certificates</a></"
"li><li>Some device on your network is interfering with SSL traffic. In that "
"case, you have bigger worries than Minecraft not starting.</li><li>Possibly "
"something else. Check the MultiMC log file for details</li></ul>"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:138
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication operation failed due to a network error: %1 (%2)"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:164
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"Failed to parse authentication server response JSON response: %1 at offset "
"%2."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:193
#, qt-format
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid ""
"An unknown error occurred when trying to communicate with the authentication "
"server: %1"
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:213
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "An unknown Yggdrasil error occurred."
msgstr ""

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:224
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Sending request to auth servers..."
msgstr "正在發送請求給驗證伺服器..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:226
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Processing response from servers..."
msgstr "正在從伺服器回應請求..."

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:228
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Authentication task succeeded."
msgstr "驗證成功。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:230
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Failed to contact the authentication server."
msgstr "連接到驗證伺服器失敗。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:232
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "Failed to authenticate."
msgstr "驗證失敗。"

#: src/api/logic/minecraft/auth/YggdrasilTask.cpp:234
msgctxt "YggdrasilTask|"
msgid "..."
msgstr "..."

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "你確定?"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BaseWonkoEntityLocalLoadTask|"
#~ msgid "File doesn't exist"
#~ msgstr "路徑不存在"

#~ msgctxt "BaseWonkoEntityLocalLoadTask|"
#~ msgid "Reading %1..."
#~ msgstr "正在載入 %1..."

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Installing Forge..."
#~ msgstr "安裝Forge..."

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Unknown error occured"
#~ msgstr "發生了未知的錯誤"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Failure to install Forge"
#~ msgstr "Forge安裝失敗"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid ""
#~ "Failure to download Forge:\n"
#~ "%1"
#~ msgstr ""
#~ "下載Forge失敗:\n"
#~ "%1"

#~ msgctxt "ForgeInstallTask|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "讀取版本描述檔案時發生了未知錯誤。"

#~ msgctxt "ForgeListLoadTask|"
#~ msgid "Fetching Forge version lists..."
#~ msgstr "取得Forge版本清單中..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "InstanceImportTask|"
#~ msgid "Unable to commit instance"
#~ msgstr "無法複製實例"

#~ msgctxt "LLListLoadTask|"
#~ msgid "Loading LiteLoader version list..."
#~ msgstr "載入LiteLoader版本清單..."

#~ msgctxt "LLListLoadTask|"
#~ msgid ""
#~ "This is a lightweight loader for mods that don't change game mechanics."
#~ msgstr "這是個輕量級的模組載入器，他不會改變遊戲的運作。"

#~ msgctxt "LWJGLVersionList|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgctxt "LWJGLVersionList|"
#~ msgid "LWJGL version name."
#~ msgstr "LWJGL版本號。"

#~ msgctxt "LegacyFTBInstance|"
#~ msgid "Legacy FTB"
#~ msgstr "舊版FTB"

#~ msgctxt "LegacyInstance|"
#~ msgid "Installing mods: Backing up minecraft.jar ..."
#~ msgstr "正在安裝模組:備份minecraft.jar中..."

#~ msgctxt "LegacyInstance|"
#~ msgid "Installing mods: Opening minecraft.jar ..."
#~ msgstr "正在安裝模組:開啟minecraft.jar中..."

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Selection"
#~ msgstr "選擇"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&Remove"
#~ msgstr "移除(&R)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Move &Up"
#~ msgstr "上移(&U)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Move &Down"
#~ msgstr "下移(&D)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安裝"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&Add jar mod"
#~ msgstr "新增jar模組(&A)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "&View Folder"
#~ msgstr "檢視資料夾(&V)"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Jar Mods"
#~ msgstr "Jar模組"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Select jar mods"
#~ msgstr "選擇Jar模組"

#~ msgctxt "LegacyJarModPage|"
#~ msgid "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"
#~ msgstr "Minecraft.jar mods (*.zip *.jar)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#, fuzzy
#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#, fuzzy
#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "Is the mod enabled?"
#~ msgstr "模組是否啟用?"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "The name of the mod."
#~ msgstr "模組的名稱。"

#~ msgctxt "LegacyModList|"
#~ msgid "The version of the mod."
#~ msgstr "模組的版本。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Checking for FML libraries..."
#~ msgstr "正在檢查FML程式庫..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Dowloading FML libraries..."
#~ msgstr "下載FML程式庫..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Copying FML libraries into the instance..."
#~ msgstr "複製FML程式庫至實例中..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
#~ msgstr "在實例中建立FML程式庫資料夾失敗。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
#~ msgstr "複製Forge/FML程式庫失敗:%1。"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid ""
#~ "Game update failed: it was impossible to fetch the required FML "
#~ "libraries. Reason: %1"
#~ msgstr "遊戲更新失敗:無法取得需要的FML程式庫。原因:%1"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Downloading new LWJGL..."
#~ msgstr "正在下載新的LWJGL..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Installing new LWJGL..."
#~ msgstr "正在安裝新的LWJGL..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Installing new LWJGL - extracting "
#~ msgstr "正在安裝新的LWJGL - 解壓縮中..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Bad stuff happened while trying to get the lwjgl libs: %1"
#~ msgstr "試圖取得LWJGL程式庫時發生錯誤:%1"

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Checking for jar updates..."
#~ msgstr "正在檢查jar更新..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Downloading new minecraft.jar ..."
#~ msgstr "正在下載新的minecraft.jar..."

#~ msgctxt "LegacyUpdate|"
#~ msgid "Failed to download the minecraft jar: %1."
#~ msgstr "下載minecraft.jar失敗: %1。"

#~ msgctxt "LegacyUpgradePage|"
#~ msgid ""
#~ "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
#~ "REC-html40/strict.dtd\">\n"
#~ "<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/"
#~ "css\">\n"
#~ "p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
#~ "</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
#~ "size:11pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
#~ "size:18pt; font-weight:600;\">New format is available</span>\t\t\t\t\t\t"
#~ "\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">MultiMC now supports "
#~ "old Minecraft versions in the new (OneSix) instance format. The old "
#~ "format won't be getting any new features and only the most critical "
#~ "bugfixes.  As a consequence, you should upgrade this instance.\t\t\t\t\t\t"
#~ "\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">The upgrade will create "
#~ "a new instance with the same contents as the current one, in the new "
#~ "format. The original instance will remain untouched, in case anything "
#~ "goes wrong in the process.\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Please report any "
#~ "issues on our <a href=\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\"><img "
#~ "src=\":/icons/multimc/22x22/bug.png\" /></a><a href=\"https://github.com/"
#~ "MultiMC/MultiMC5/issues\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#68a0df;\">github issues page</span></a>.</p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
#~ "REC-html40/strict.dtd\">\n"
#~ "<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/"
#~ "css\">\n"
#~ "p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
#~ "</style></head><body style=\" font-family:'Bitstream Vera Sans'; font-"
#~ "size:11pt; font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
#~ "size:18pt; font-weight:600;\">新格式現已可用</span>\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">MultiMC現在支援舊的"
#~ "Minecraft版本在新的(1.6)實例格式中。舊的格式不會支援任何新的功能，且只會得"
#~ "到重要的bug修復而已。所以，你應該升級此實例。\t\t\t\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">升級將會把舊實例內容使用"
#~ "新實例格式建立在新實例中，原實例將不被修改的完整保留。如果有任何錯誤或問"
#~ "題，\t\t\t\t</p>\n"
#~ "<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
#~ "right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">請回報問題在我們的<a "
#~ "href=\"https://github.com/MultiMC/MultiMC5/issues\"><img src=\":/icons/"
#~ "multimc/22x22/bug.png\" /></a><a href=\"https://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5/issues\"><span style=\" text-decoration: underline; color:"
#~ "#68a0df;\">Gihub問題頁面></a>。</p></body></html>"

#~ msgctxt "LegacyUpgradePage|"
#~ msgid "Start the upgrade! (Not Yet Implemented, Coming Soon™)"
#~ msgstr "開始升級!(尚無法使用，敬請期待)"

#, fuzzy
#~ msgctxt "LibrariesTask|"
#~ msgid ""
#~ "Failed to load the version description files - check the instance for "
#~ "errors."
#~ msgstr "讀取版本描述檔案時發生了未知錯誤。"

#~ msgctxt "LiteLoaderInstallTask|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "讀取版本描述檔案時發生了未知錯誤。"

#~ msgctxt "LiteLoaderVersionList|"
#~ msgid "Snapshot"
#~ msgstr "快照"

#~ msgctxt "LiteLoaderVersionList|"
#~ msgid "Release"
#~ msgstr "正式版"

#~ msgctxt "MCVListLoadTask|"
#~ msgid "Loading instance version list..."
#~ msgstr "正在載入實例版本清單..."

#~ msgctxt "MCVListVersionUpdateTask|"
#~ msgid "Can't commit changes to %1"
#~ msgstr "無法提交修改至%1"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Reload the instance list."
#~ msgstr "重新載入實例清單。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "檢查更新"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Support us on Patreon!"
#~ msgstr "在Patreon幫助我們!"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Instance Name"
#~ msgstr "實例名稱:"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Manage your Mojang or Minecraft accounts."
#~ msgstr "管理你的Mojang或Minecraft的帳號。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Instance Settings"
#~ msgstr "實例設定"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Change the settings specific to the instance."
#~ msgstr "變更選擇實例的設定"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Copy instance"
#~ msgstr "複製實例"

#~ msgctxt "MinecraftProfile|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgctxt "MinecraftProfile|"
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgctxt "MinecraftVersionList|"
#~ msgid "Error reading the version list."
#~ msgstr "讀取版本清單時發生錯誤。"

#~ msgctxt "ModMinecraftJar|"
#~ msgid ""
#~ "jar modding failed because: %1.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "jar 模組安裝失敗，因為:%1。\n"
#~ "\n"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "&Launcher:"
#~ msgstr "啟動器(&L):"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Files:"
#~ msgstr "檔案:"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Track FTB instances"
#~ msgstr "追蹤FTB實例"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Launcher Folder"
#~ msgstr "FTB啟動器資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Folder"
#~ msgstr "FTB資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "LWJGL Folder"
#~ msgstr "LWJGL資料夾"

#~ msgctxt "OneSixFTBInstance|"
#~ msgid "OneSix FTB"
#~ msgstr "FTB 1.6"

#~ msgctxt "OneSixInstance|"
#~ msgid "Failed to create the custom Minecraft jar file."
#~ msgstr "無法建立自訂Minecraft jar檔案。"

#~ msgctxt "OneSixInstance|"
#~ msgid "OneSix"
#~ msgstr "1.6"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "The specified Minecraft version is invalid. Choose a different one."
#~ msgstr "選擇的Minecraft版本無效，請選擇其他的。"

#~ msgctxt "PasteEEPage|"
#~ msgid "No key - &2MB upload limit"
#~ msgstr "無金鑰(&2) - 2MB 上傳限制"

#~ msgctxt "ProxyPage|"
#~ msgid "SOCKS5"
#~ msgstr "SOCKS5"

#~ msgctxt "ProxyPage|"
#~ msgid "HTTP"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最新"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "建議"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Snapshot"
#~ msgstr "快照"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Regular release"
#~ msgstr "標準發行"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Alpha"
#~ msgstr "Alpha"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Beta"
#~ msgstr "Beta"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Upstream"
#~ msgstr "上游"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Minecraft (tracked)"
#~ msgstr "Minecraft (已追蹤)"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "%1 (FTB pack)"
#~ msgstr "%1(FTB模組包)"

#~ msgctxt "QObject|"
#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Add jar mod"
#~ msgstr "新增jar模組"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Reset apply order of packages."
#~ msgstr "重設包的順序。"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Reset order"
#~ msgstr "重設順序"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid ""
#~ "This will add mods directly to the Minecraft jar.\n"
#~ "Unless you KNOW that this is what NEEDS to be done, you should just use "
#~ "the mods folder (Loader mods).\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "這將會直接把模組新增進Minecraft jar裡。\n"
#~ "在你知道會發生什麼事情前， 你應該只用mods資料夾(載入模組)。\n"
#~ "\n"
#~ "你確定要繼續?"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "I understand, continue."
#~ msgstr "我知道，繼續。"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Change Minecraft version"
#~ msgstr "變更Minecraft版本"

#, fuzzy
#~ msgctxt "WonkoIndex|"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgctxt "WonkoPage|"
#~ msgid "Refresh ___"
#~ msgstr "重新整理__"

#~ msgctxt "WonkoPage|"
#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本:"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid "JProfiler Directory"
#~ msgstr "JProfiler資料夾"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid "MCEdit Directory"
#~ msgstr "MCEdit資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "FTB Directory"
#~ msgstr "FTB資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Instance Directory"
#~ msgstr "實例資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Icons Directory"
#~ msgstr "圖示資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Mods Directory"
#~ msgstr "模組資料夾"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "LWJGL Directory"
#~ msgstr "LWJGL資料夾"

#~ msgctxt "AboutDialog|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5\"><span style=\" text-decoration: underline; color:#0000ff;"
#~ "\">http://github.com/MultiMC/MultiMC5</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://github.com/MultiMC/"
#~ "MultiMC5\"><span style=\" text-decoration: underline; color:#0000ff;"
#~ "\">http://github.com/MultiMC/MultiMC5</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "CheckJava|"
#~ msgid "Java version is %1!\n"
#~ msgstr "Java版本為%1!\n"

#~ msgctxt "ConsoleWindow|"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgctxt "ConsoleWindow|"
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.ej-technologies.com/products/"
#~ "jprofiler/overview.html\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#0000ff;\">http://www.ej-technologies.com/products/jprofiler/"
#~ "overview.html</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.ej-technologies.com/products/"
#~ "jprofiler/overview.html\"><span style=\" text-decoration: underline; "
#~ "color:#0000ff;\">http://www.ej-technologies.com/products/jprofiler/"
#~ "overview.html</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://visualvm.java.net/\"><span style="
#~ "\" text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://visualvm.java.net/"
#~ "</span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://visualvm.java.net/\"><span style="
#~ "\" text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://visualvm.java.net/"
#~ "</span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "ExternalToolsPage|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.mcedit.net/\"><span style=\" "
#~ "text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://www.mcedit.net/</"
#~ "span></a></p></body></html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p><a href=\"http://www.mcedit.net/\"><span style=\" "
#~ "text-decoration: underline; color:#0000ff;\">http://www.mcedit.net/</"
#~ "span></a></p></body></html>"

#~ msgctxt "InstancePageProvider|"
#~ msgid "%1 (*.zip *.jar *.litemod)"
#~ msgstr "%1 (*.zip *.jar *.litemod)"

#~ msgctxt "JavaCommon::TestCheck|"
#~ msgid "<font color=\"red\">%1</font>"
#~ msgstr "<font color=\"red\">%1</font>"

#~ msgctxt "MCEditTool|"
#~ msgid "MCEdit"
#~ msgstr "MCEdit"

#~ msgctxt "MCEditTool|"
#~ msgid "Choose which world to open:"
#~ msgstr "選擇欲開啟的世界:"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "MultiMC 5"
#~ msgstr "MultiMC 5"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "More News"
#~ msgstr "更多消息"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Play"
#~ msgstr "Play"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid ""
#~ "<html><head/><body><p align=\"center\">It's a fluffy kitty :3</p></body></"
#~ "html>"
#~ msgstr ""
#~ "<html><head/><body><p align=\"center\">牠是隻毛茸茸的小貓 :3</p></body></"
#~ "html>"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "MultiMC"
#~ msgstr "MultiMC"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Failed to load instance %1: "
#~ msgstr "讀取實例%1失敗: "

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Unkown error"
#~ msgstr "未知錯誤"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Failed to create the instance directory."
#~ msgstr "建立實例資料夾失敗。"

#~ msgctxt "MainWindow|"
#~ msgid "Select a Java version"
#~ msgstr "選擇Java版本"

#~ msgctxt "ModFolderPage|"
#~ msgid "%1 (*.zip *.jar)"
#~ msgstr "%1 (*.zip *.jar)"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "Language (needs restart):"
#~ msgstr "語言(需重新啟動):"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "MultiMC"
#~ msgstr "MultiMC"

#~ msgctxt "MultiMCPage|"
#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Getting the version files from Mojang..."
#~ msgstr "正在從Mojang取得版本檔案..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed to load the version description file for reasons unknown."
#~ msgstr "讀取版本描述檔案時發生了未知錯誤。"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Checking for FML libraries..."
#~ msgstr "正在檢查FML程式庫..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Dowloading FML libraries..."
#~ msgstr "正在下載FML程式庫..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Copying FML libraries into the instance..."
#~ msgstr "複製FML程式庫至實例中..."

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed creating FML library folder inside the instance."
#~ msgstr "在實例中建立FML程式庫資料夾失敗。"

#~ msgctxt "OneSixUpdate|"
#~ msgid "Failed copying Forge/FML library: %1."
#~ msgstr "複製Forge/FML程式庫失敗:%1。"

#~ msgctxt "VersionSelectDialog|"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgctxt "AboutDialog|"
#~ msgid "MultiMC 5"
#~ msgstr "MultiMC 5"
